如果遊行警方又收窄條路應該點做

你話呢？

連登仔左腳踩右腳 係上面行

高登仔呢